區選舉前一兩日一定唔可以有活動

區選前一兩日實屬關鍵
班曱甴實喪衝亂捉人搞夠你48小時
22, 23個兩日一定唔可以有活動
唔好俾班曱甴亂捉人
一票都不能少

光復香港 時代革命
周同學rip

真，千祈唔好搞到區選
無區選香港玩撚完

護民主，去投票

愛民主，投民主

「一票不投保皇黨」宣傳效果唔得
要簡單易明，淺白